7.21 和平感化藍絲

｛防止發生衝擊｝

有口角發生，勢色唔對，
就同手足們手牽手，形成人鏈，唱詩歌
Sing Hallelujah To The Lord.

巴絲們，仲有咩意見？